毒遊高雄 求相認✈

話說岩岩落機到青年旅社 間野叫旅X俠
咁岩係common area見到兩個香港女仔
本身想一齊傾下計 但係有野做急急腳走左
如果見到個post 可以相認食個飯咁😂
PS.如果有巴絲係高雄都可以一齊出黎玩🤣

3p

一睇就知我係純交友